求救！女朋友裝左lihkg app

是咁的. 由於之前有位巴打被困於1881廁所果個post太搞笑 忍唔住share左個post 比女朋友睇
而家佢裝左lihkg個app 話想了解下我平時睇開d咩
好驚比佢知道我個username (雖然冇咩野唔見得光）
點算

退出lihkg

死佬 仲搵你唔到？

自爆退出

改名/開分身

唔哂得大家

咁快搵到我

你個名